岑子杰: 民陣成員都認為12人被囚中國的議題最緊迫 故遊行主題訂為「毋亡義士 釋放12」

12名港青在中國被秘密羈押接近4星期，即使民間社會對事件表示極大關注，但兩地政府依然無視人民訴求，甚至封鎖被捕人消息。民陣今日向警方申請不反對通知書，要求在10月1日舉辦大遊行，促請中方釋放12人。民陣召集人岑子杰明言成功申請不反對通知書的機會渺茫，但為了12港人能盡快獲釋，並向政權表達香港人的關注，所有方法都要試。

今年10月1除了是中國國慶，亦是中秋節正日。岑子杰說，近日香港在多方面都受中共政權威脅，由教育界、司法界、新聞自由，而12名港青仍被扣押在中國的看守所中，無法與家人團聚，在10月1日舉行遊行有更深一層意味。他續說，經過一番商議，民陣成員都認為12人被囚中國的議題最緊迫、最應受關注，故遊行主題訂為「毋亡義士 釋放12」，計劃由銅鑼灣東角道出發，經灣仔遊行至中環遮打道行人專用區，他拒絕預計參與人數。

過去警方屢次用限聚令為由拒批不反對通知書，岑也說對獲批不樂觀，形容「機會渺茫」，他斥責林鄭政府一直耍政治手段，在過去6.4、7.1和10.1等重要日子都故意延長限聚令，以防疫為由拒讓民陣舉行遊行，阻止市民表態，但民陣會堅持申請遊行，直到政府正式拒絕為止。岑子杰又說，9月6日即使沒有不反對通知書，仍有多人上街，證明香港人抗爭未停止，惟呼籲要衡量風險。

毋亡義士 釋放12

推

Push

推推推推推推

PushPushPushPushPushPush

推 #save12hkyouths

推 #save12hkyouths
推 #save12hkyouths

尾黎架
心邪啦

10月1一齊行街！

又幾catchy

推！！！！！

亡？

點解要改做亡字？

國殤日

是日行動post整合(排名不分先後啊)

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

突發！民陣已入紙十一大遊行

原來今日係熊仔餅生日

好多事都係徒勞無功 睇大家仲繼唔繼續堅持

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

【街頭議會】我們都是譚得志

某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講

推!
無忘義士，釋放12!

Pish

多謝

毋忘

義士

十月一港島見

拋磚引玉
有總好過無

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

101 見

推推推推推推推

放就冇咩可能
期望轉返來香港實際

毋忘義士 釋放十二☝️✌🏻

Btw借個位宣傳一下

【連燈開組】（三）要開組啦，各位基督徒（非基督徒都可以）仲唔快啲入來！

☝️✌🏻

10月1 cwb見

真係重中之重

此外，亦有網民發起「十一．和你燈」行動，晚上9時登上獅子山，路線由法藏寺開始，經獅子亭，最後登上「獅頭」。

10.1國殤日仲有呢個活動

呢個好

推

你唔留言咪唔駛俾人屌老母